麻煩幫推！有手足比班文宣屈殺死人！

代友po

當時人即lwkeoi，依位手足比ig文宣屈殺人，

被起底，公開個人資料，包括身分證number，住址，電話號碼，感情狀況等等。
事源：
1月9號
fight.for.5.demands現任admin出post講做文宣嘅辛酸事

如圖所述，第十項正係之後「命案」嘅預言，post下低comment:

該名admin同lwkeoi互插，位admin亦曾預言事件發生
個人ac點會夠文宣影響力大
導致風向普遍支持文宣
有份圍插手足嘅文宣：
@fight.for.5.demands, @hkmagicianforever, @hk_is_sick_meme_ , @hker.17
1月10號
@fight.for.5.demands出post

大意係另一位小編因為女手足講嘅嘢而害死咗
同日，mingtai_ 聲稱已主動向中間人手足提供義務殯葬及義務遺體修復

間接令大家信以為真。
而女手足信守承諾公開個人資料，之後ig就俾一班信以為真嘅手足圍插
被冠上「殺人犯」，「分化撚」等名號和諸多針對其的攻擊
不特止，仲要起女手足同想尋求真相嘅朋友嘅屋企住址學校電話號碼等等

1月11號
mingtai_影住防腐室

令大家更加確信真係有人自殺

而近日在下向@fight.for.5.demands詢問死者年齡，死亡日期，死亡位置，@mingtai_ post是否真確

@fight.for.5.demands 親口承認，@mingtai_ post間接fc令當事人信以為真，所以都冇自己查
事隔數日，有個自稱「表姐」揾當事人，用133打比當事人令佢非常自責，並對此事再無存疑
而且強調有個契哥好嬲會打佢，再提會唔知有咩後果
之後班文宣一直抽水，呢度唔講啲抽得少
例如 ; 季庸

文宣巴msb_studio_hk

hk_is_sick_meme_

hkmagicianforever

尤其季庸，不斷抽水中傷手足
令當事人困擾不己。

疑點一、
點解可以唔驗屍？在下屋企人都曾經有身邊人自殺。由［報警—隔日錄口供—認屍—等驗屍—殯葬］需14-20日。

疑點二、
再度預言「死者」出現，「死者」嘅「表姐」「契哥」點解要隱藏自己嘅身份？

疑點三、
假設@fight.for.5.demands 言之鑿鑿，點解@mingtai_可以報案，唔認屍，驗屍，直接化妝？殯儀服務都係一套，冇得話指定防腐師，客係冇得揀工作人員，工作人員亦冇得揀客。

疑點四、
自殺案冇record？
@fight.for.5.demands 嘅另一個admin1月9號死，10號開post。當佢1月8號自殺1月9號先發現， 但兩個都係男，一個冇死，一個69歲。
同當事人傾過，發現疑點極多，所以先post上嚟連登還女手足清白
希望大家唔好煩當事人，如果有其他疑問，可以聯絡@ghostspeak_ (ig)

on9「自稱勇武」八婆屌文宣手足，文宣手足壓力大輕生

唔明點解冇source冇fc
兒登仔都可以屌人屌得咁開心
你哋全部炒哂車

推啊屌你老母

屈人殺人，好撚好玩？
你班文宣圍爐撚

廖手足唔係殺人犯

一直好睇唔撚慣啲呢堆ig文宣圍爐撚
唔屌得唔話得 仲惡撚過啲KOL

推
全部有份話當事人殺人嘅都係應該要拎出黎鬧
全撚部都冇獨立思考 人講乜你地信乜
搞撚到人地比人屈係殺人犯2個月

果班人全部唔係手足！屌你老母好玩唔玩屈人殺人，死全家啦仆街！

仲要自大到仆街，話冇自己唔會有香港國喎，笑撚死

尤其係嗰班人云亦云嘅文宣你地知唔知自己好多followers 講嘅每一句都會好多睇好多人信？
當然有好多好嘅文宣

有份屈廖手足嗰班撚樣
想俾人告誹謗？

當時疑點重重 完全冇實質嘅證據話佢搞到人死咗
點解都仲有咁多冇腦信咗？時光又倒退返去2014年？唔知以為全部坐撚咗20年

講還講
唔好再開名啦 雖然已經個個都知

幫推

唔好又話我地分化乜乜柒柒
個文宣ac條友完全唔撚係手足
砌人生豬肉 係 藍絲 係 黑警

多謝巴打
你對上一個po都幫咗廖手足好多

班人根本冇良知

惡作劇黎 文宣ig今日出左post 不過del左 cap唔切 難為被人屈個位手足

之前好似仲爆過一單
係個文宣ig開live屌勇武話佢地有勇冇武
但自己就日日喺Ig同班fans到圍爐

唔淨係果條友，有份屈果班啊，尤其影響力大果班！都係！
我屌你老母咁撚多followers連最基本要fc嘅責任都唔撚做，對藍絲對狗唔緊要，屌你老母手足嚟都唔撚fc，死全家啦仆街！

‼️‼️推‼️‼️

文宣巴啊嘛，之後好撚高調叫人攞證據出嚟證明佢哋講過勇武有勇無武
佢啲fans認撚咗佢有講之後又縮沙del post

推啊仆街
好屈唔屈屈人殺人？

係 如我上面所講
輿論班人先係最恐怖嘅 有影響力嘅人講一兩句就信撚哂 全部都冇腦

仲要屈手足殺人 搞到真手足比人爆哂發夢嘅野同個人資料出黎 隨時比人拉得

推到班撚樣出嚟道歉

大把人當做文宣ig買贖罪劵
搞到Ig出現咗好多呢類極低質素嘅文宣ac
呢類型嘅文宣可以話係飽和 個個ac都一式一樣
成堆留咗喺同溫層到 可以話係冇作用

係ig打果幾粒字就當自己付出好多嘅去批鬥人，真係出去做實事嘅就俾人屈殺人
好撚好笑，幾撚時死啊仆街

冇fc都信
仲屌返人哋fc撚

分化五毛將大量出現

開文宣Ig 仲可以同班fans叫下春 唱下歌仔
勇武呢？同邊個叫春呀
罷食藍店呢啲就冇人做
開文宣Ig啲人就狗衝去做

Ig文宣

做錯嘢屌兩句就發脾氣鬧人淨係齋屌
望都唔望人哋講乜就blk人
ig文宣kol 真係大撚晒

拉

喺ig開得文宣page都係00後 啲細路好易比人帶風向

講到明勇武班文宣都係要屌到人反皮 文宣巴我屌你老母

香港人就係咁
唔肯正視問題呢個post都要拉
而家係啲文宣ig一言堂 唔肯聽意見 del留言
屈手足 搞到手足被起底

係ig文宣係大撚晒 勇武？who cares

push

推撚到班ig文宣睇到

文宣巴話自己廿幾歲啦，供緊樓啦
屌你老母廿幾歲仲成個弱智咁

用人asmr唱歌仔 佢老母臭閪做撚壞個市

勇武真condom仔
粗重工夫做晒仲要湊仔咁湊班文宣kol
我決定做文宣kol！有冇人跟！

勇武：*發洩*
文宣狗：我做文宣㗎有幾萬followers幫手起撚晒你全家

其實兩邊都on9 比人屈殺人嘅女手足 一開始講嘅野的確好有問題 叫人勇武 都比啲意見或者叫人睇下行動po 係文宣ig發晦氣就叫到人變勇武？同埋講到文宣好似完全冇用咁 咩文宣少一個冇所謂 勇武少一個係差好遠 喂好多文宣手足比狗咬比藍絲打喎？係咪唔記得比人湯肚個位手足？

不過 咁唔代表屈人殺人係啱 個陣碌左勁耐新聞都冇相關自殺案 叫佢比汁又唔撚見人 文宣係咁做架咩？打幾隻字就砌人生豬肉 咁你同屌左大半年嘅黑警有乜撚野分別？重要係做文宣嘅責任係將事實製作成圖宣傳 但屌你放fake news? 黑白是良知用口講架？

佢哋同藍絲有咩分別

大大碌臭鳩巴
Ig文宣kol
食玩瞓、打幾隻字就出post

好撚好玩？

ig文宣咋 同元朗嗰個真文宣比

痴撚線...

推撚上熱門 文宣巴死全家

惡作劇？咁樣玩人？想比人割蓆咪出聲囉

我知呀 但一開始個女手足講撚到所有文宣都係垃圾咁呀嘛 睇佢ig個陣講啲野係抵比人屌架喎

坦白講 我覺得起人底屈9人嘅人都要試下比人起底嘅滋味 咁先fair

推到文宣狗死全家

你屌冇問題 你屌人屌到屈人殺人搞到人自爆就抵你死全家

文宣巴出撚咗自己個樣啦
Btw唔好拉呢個po得唔得

班老屈人嘅文宣全部粒晒水 有啲仲出緊post 好似當冇野發生咁 有啲ig都del鬼埋 道歉都冇 真係好無恥 被人屈個位手足依兩個月每日都提心吊膽驚俾人搞又驚俾黑警搞

推！要搞清楚件事！

推

推到上熱門

屌季庸同始作俑者fight.for.5.demands del埋ig
屌真係好撚無恥
搞到人哋日日提心吊膽ig一del就當冇事發生
難為手足

起底啦屌佢

推撚到文宣狗死全家

推，屌你老母誣衊好好玩？

會有報應

所以亂起人底嘅要受懲罰 人地做錯 你唔原諒 你做錯都唔好乞人地原諒

咁你唔好拉post啦

老屈手足班文宣ig 都有好多followers 之前仲屌柒手足 證明文宣真係唔適合俾一啲年紀咁細嘅人去管理 影響力真係好大

如果個手足因為被人屌殺咗人而頂唔順個壓力自殺
我真係想知班文宣kol點還翻個手足俾我哋
成班撚屌完全唔撚識諗下其他人
希望文宣巴今次可以名留青史，屈人殺人咁開心啊啦

唔好拉po得唔得？

同黑警一樣死全家okay?

多如牛毛啦 見過啲叫人report偽黃嘅page 點知入面全部都係中學雞私怨

推啊屌你老母
屈人殺人咁開心啊啦

推啊屌

唉 中學雞就好心讀好啲書啦 完全俾情緒影響

推 yellownazi俾人話兩句唔忿氣就玩老屈 成班人冇證冇據就起人出嚟
如果個女仔比佢哋玩到自殺點算
同埋如果個女仔真係手足 咁樣起人出嚟 佢嘅身份就曝光喇

人性有幾光輝，人性就有幾醜陋。深黃於我而言就係盡左自己最大既力，唔同銀髮族唔係企係前線打狗擋子彈就唔係深黃？老豆搵仔都係和理非type，唔代表就唔係深黃，人地都收到好大威脅。連登又好ig又好，成日都好似要人列張cv講過做咩先可以發言咁。咁你地又做過咩呀。錯唔緊要，但你地係咪應該承擔番責任，再諗下點樣改善呀，錯左del ig ac 就算。人地兩個月受緊折磨咁又邊個愛番佢呀文宣。中學雞屌

繼續推啊

up

help u pish

俾人屌唔忿氣都算，我當唔係個個mentality都高
但好玩唔玩去屈人殺人？
屌你老母呢個真係接受唔到

推，錯左如果承擔番責任，好好道歉再改善都有得原諒。咁樣del ig 諗住不了了之，咁唯有用番佢地起底果招囉。反正佢都冇當過我地係手足架啦，邊個話要connects 埋佢地既，同我connects 埋721白衫做我地打手，thx

見到form 3嗰下真係笑咗

一定要佢地出黎道歉 有錯唔認 咁細個就屈人殺人 大個左仲得了

佢一定連和理非都冇出，睇直播果啲，仲要屌勇武。屌我唔會當佢係黃

推呀大家

有人做文宣自己都要諗下係事實既全部
睇完唔FC就信十足咪出事

邊到有

睇多次

唔止道歉，直接要收皮
呢啲嘢好撚大鑊，係人格謀殺嚟
同時證明佢哋根本思想上都有問題
就算果個人講嘢幾撚仆街，都係手足嚟，洗唔洗屈人殺人？
你可以出文宣屌柒佢，但屈人殺人？
根本冇撚當過果個人係手足

岩，求真精神好重要，但又邊會估到所謂既真香港人係咁醜陋

玩得咁開心 而家俾人踢爆Del ig就當冇事？

連求真精神都冇，咁樣同藍絲有咩分別

大家繼續推

有份屈手足啲文宣ig仲出緊post同story 當冇野發生過

sor個係慣咗比emoji
真心問喺邊到有

根本成班都唔成熟 不負責任
仲學人扮大佬

冇計，人一多就好似大台咁，啲人會信佢地講緊野出黎係有證有據。但記住呢場運動係冇大台

邊個？我睇果兩個del 左ig ac

有幅圖話好多野做，樓主問係咪dse ，佢話唔係tsa 中三仔。中三又幾多個係有獨立思考能力，唉屌、有啲中三前途唔要出去抗爭，呢班撚屌睇直播唔做野仲要屌勇武

hk_is_sick_meme同hk_magicianforever都係一兩鐘前出po/story

真正既大佬唔係自己話自己係就係。係要人地認同你。所以開個ig ac有幾千人fol就飄飄然，以為自己真係大佬

3分鐘前

成班想做kol咋嘛，係真係有心做文宣撚咁得閒打飛機同唱歌咩
有時間係都諗下點樣design下自己啲文宣啦

唉屌，佢地根本唔覺自己有錯，姐係表示冇得救了。

真手足會咁高調？

將個ball射落一個del撚咗account嘅ig文宣到
好撚嘢
好意思話人哋作為文宣有責任講真話
屌佢唔撚係文宣？冇責任fc？
笑撚死

2邊都小學雞 拉
無聊嘢就自己收埋啦

幫樓上推

依班所謂文宣咪又係左cap 右cap 講到做文宣好似好辛苦咁 難為左班真文宣

所以呢排我會係度諗人性問題，根本好多黃同藍冇區別，只係政治立場相同，但佢地好多都屌過勇武話太過火。所以我相信既只有深黃，因為佢地錯左都會承認錯誤、下次再改善。唔會因為有人屌就唔再出發細路仔脾氣，而係會諗下佢講既野自己有冇錯有冇野可以進步。為屌而屌既又何必理會放在心上

屌 果啲濕鳩ig文宣page一睇就知全部中學雞manage

內容又幼稚又累贅仲要充滿私怨
唔知做乜鳩

即刻unfol左，見倒冇乜人comment

唔好太認真
有一部分係共諜/五毛/熱狗
目的係煽動仇恨，放多啲流料搞亂檔，故意起大家底，希望大家退出抗爭

我想提醒大家
同國家機器打，係一場戰爭
要提高警惕

我而家見到ig白票撚，熱狗tone嘅留言，一律report算
廢時屌

一直report亂起底嘅post啦

無聊野？咁點解一開始文宣屌手足帶風向，咁多連登仔參戰。宜家開post就出聲，之前你有為手足發聲嗎？唔係不分化問題，而係有錯就要認，如果個個都係咁，咁受害者同坐左兩個月冤獄有咩分別

*一齊report個起底post

發現搞錯左的話，道歉是常識吧

嗰班文宣界KOL你想有幾高汁

hk_is_sick_meme 個post同回應其他人嘅comments 理直氣壯到 唔知以為佢先係受害者

話人有份殺人果班咪又係殺緊人
POPO 咁勁殺唔到咪殺自己人囉 成班廢物

嘩 我地依度係鬼 全部都係鬼

唔好太認真
有一部分係共諜/五毛/熱狗
目的係煽動仇恨，放多啲流料搞亂檔，故意起大家底，希望大家退出抗爭

例子：
[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我想提醒大家
同國家機器打，係一場戰爭
要提高警惕

我而家見到ig白票撚，熱狗tone嘅留言，一律report算
廢時屌

一齊report亂起底嘅post啦

最大問題係太多旁觀者居高臨下，不求事實就亂批評人 以為自己畀個like, 鬧一句等於彰顯正義，以為一句說話係冇重量，以為自己幫緊弱者辯護
點知自己成為網絡欺凌既幫兇

利: 一句都無評論

相信當中有一部分係共諜/五毛/熱狗
目的係煽動仇恨，放多啲流料搞亂檔，故意起大家底，希望大家退出抗爭

例子：
[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我想提醒大家
同國家機器打，係一場戰爭
要提高警惕
國家機器一路做緊野

我而家見到ig白票撚，熱狗tone嘅留言，一律report算
廢時屌

一齊report亂起底嘅post啦

淨係批鬥有份屈廖手足嗰班文宣咋 傻閪
拖撚埋其他真文宣手足落水做乜鳩
邊個係鬼大家心照啦

唔好太認真

相信當中有一部分係共諜/五毛/熱狗
目的係煽動仇恨，放多啲流料搞亂檔，故意起大家底，希望大家退出抗爭

例子：
[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我想提醒大家
同國家機器打，係一場戰爭
要提高警惕
國家機器一路做緊野

我而家見到ig白票撚，熱狗tone嘅留言，一律report算
廢時屌

一齊report亂起底嘅post啦

Dllm cls 好玩唔玩玩屈人殺人？ 真心好撚嬲 人地都係串佢幾句就要玩到咁大 到宜家乜撚清白都冇還過俾人

...依家呢段都算係評論左既 sor

我自己中四 都識幾多中三嘅人
佢哋平時抗爭嘅post就唔會share
但係早排批鬥Katie Law嗰陣就個個衝哂出嚟
一日幾個story都係講佢
大家真係唔好諗到所有中學生都係咁成熟
識幾個就算有出嚟抗爭甚至上前線俾狗咬埋
都只係羊群心理 玩玩下

笑撚死

Push

岩呀。成班係象牙塔都睇直播屌屌屌高談闊論，理論就係理論。大家唔識咩，你落到場就多變數架啦。講到再世軍師咁又唔見佢出，未又係貪生怕死既藍絲賤種。唉真香港人為左佢地出比人拉哂，光復到都仲係中國

唉，真係冇得救

唔撚道歉 仲屈返人轉頭

根本咩位都好
做錯就預咗俾人屌
fa做錯我哋照屌，勇武做錯我哋都照屌
個個俾人屌完屌得啱咪認錯道歉繼續做自己嘢
係得班ig文宣kol咁撚大牌唔撚接受人哋屌
一屌就話人分化係haters
笑撚死

屈都算，仲要因為人哋個名屈
你個名係謝sir咁你一定係謝sir嚟！
Good evening sir!

我相信有一班文宣係唔成熟，
但當中也有一部分係共諜/五毛/熱狗
目的係煽動仇恨，放多啲流料搞亂檔，故意起大家底，希望大家退出抗爭

例子：
[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我想提醒大家
同國家機器打，係一場戰爭
要提高警惕
國家機器一路做緊野

我而家見到ig白票撚，熱狗tone嘅留言，一律report算
廢時屌

一齊report亂起底嘅post啦

我出呢個po 問心無愧

當然有5毛，但認清事實了，有幾多個係香港人。唔好一錯左就係5毛啦，岩既又軍師冇左佢唔得

當然有一部分文宣撚唔夠成熟
但我相信當中亦有一部分係共諜/五毛/熱狗
目的係煽動仇恨，放多啲流料搞亂檔，故意起大家底，希望大家退出抗爭

例子：
[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我想提醒大家
同國家機器打，係一場戰爭
要提高警惕
國家機器一路做緊野

我而家見到ig白票撚，熱狗tone嘅留言，一律report算
廢時屌

一齊report亂起底嘅post啦

我覺得一部分係信錯人
但也有一部分留言係五毛推波助瀾緊

就係想搞到你亂同分化

作為局外人 兩邊口同鼻拗都唔知點 唔評論誰對誰錯
但係兩邊都係手足嘅話 大家互相起底嘅意義何在？
做過嘅嘢唔會寫cv咁 如果因為起底而令手足暴光/被人搞都唔係好事

同埋建議文宣嘅話 希望多啲喺Twitter/reddit嗰啲玩
Ig同溫層比較多

屈真勇手足係殺人犯 嗰個人都會係手足嗎？

邊個話同佢哋係手足
屈手足殺人喎

唔好期望有咁多中學生真係清楚緊發生咩事
好多都係見人去遊行佢去
你問69前立法會發生過咩事都未必有一半人答到你
而家咁樣小朋友齊打交係預料之內
唔係之前邊道嚟咁多mk偽勇武？
當年雨革做中學生，都係人罷課我罷課心態
不過都欣賞佢哋肯賞試去關心，參與社會運動
唯有比時間佢哋慢慢學習
到時佢哋就會知今日嘅自己係幾咁幼稚

睇咗兩次終於明來龍去脈

推撚爆佢

又捉鬼.....

嗰時有個個女仔開live 然之後d文宣ig 入去屌佢
個女仔問咁個個人點死我都有權知掛
然之後個文宣就話係咪要fc ？ ？
差館俾人搞到未fc到 bababbaabbab

其實我唔明logic 係咩
兩邊都有啲唔知想點嘅感覺

同埋嗰嗰msb_studio
佢啲tone 好令人唔舒服
我係淺黃會睇到呆咗
希望可以用多D鼓勵式

加油

明泰有冇回應?
出啲咁嘅po誤導人?
仲要熄左comment function

開文宣ig係到叫春唱歌
拎住followers數量係到打飛機
幾時露埋樣？

呢啲文宣ig其中一個問題一定係fake news
其實做得呢啲ig文宣係咪有責任確保資訊嘅真偽，係咪準確無誤，而當消息/資料有誤嘅時候，應該即時澄清？
暫時我冇見到有ig文宣做到呢樣野，一啲求真嘅心都冇

文宣圍爐文化
與其嘥咁多時間屈手足，不如開多兩個post宣揚全民勇武好過啦

hk_is_sick_meme仲話本身話有文宣自殺個account都係文宣嚟，有責任講真話，所以唔洗fc喎

推 文宣大台死全家

佢話自己係抒發情緒

成班夾埋有無20歲

係咪無哂目標太得閒要批鬥下自己人先。

呢啲文宣account睇下用字就知係啲塞豆窿
用埋哂咩甘呀吾呀睇到好唔舒服
用字同啲句子都好幼嫩
文宣巴ok嘅 其他抄佢個模式個啲不了

屈人殺人條友邊撚到佢自己人？

無睇哂 就咁睇似幾條on9 鬥黃鬥勇。 好撚無聊 得閒就去揾d今年dse又夠秤既登記選民啦。

佢一月已經就自己嘅態度道歉 相反 屈人班人到而家都冇歉意 係反都係屈人班人反省

咁姐係一早知啦 根本夾好晒

班5毛真係好L得閒，打咁多條戰線，搵好L多啊？🙂

唔撚係啊。。。 輕生 究竟我地呢邊既心理質素係咪咁差。 睇黎要揾多幾套電影講報仇 復仇 忍辱負重既播下先得 就好似之前播烏克蘭抗爭即刻進化左火魔 利申，一直覺得殺手係殺完人之後扮on9仔係最撚型

1.嘈兩句就話自殺既人，快d求助，根本係自己個人問題
2.scan左下內容，都係個句，大家少d互屌啦，手足係人，冇經過挑選，總有優劣
3.獨立思考的重要性，就算自己友講既野都要思考

你有冇睇嗰嗰live ？
係文宣ig 話個 女仔害死人 要填命咁
個女仔態度有問題 但佢係咁俾人話殺咗人
俾著你咁俾人講 都想知多D喇 再加上大家都唔識大家

希望咁多位經一事長一智
專注主線

文宣大撚晒 屈人殺人未fc都係你嘅錯

捱

但又真係好多人睇啱啱留意政治嗰啲柒碌

tldr

上個post 我講1，俾人屌到仆街

仲有一個問題係有啲admin心智未成熟
唔識面對批評
好易會有情緒問題

記住 記住 記住

勇和不分

題外話 之前睇過還押手足寫俾我哋嘅信
佢話放一個火魔同貼張文宣冇咩分別
（唔知邊度搵返個post )

希望真係做到和勇不分
不分化 不割蓆 不督灰
自己能力範圍上做到咩就做咩
同路人有改善用有善嘅態度同佢哋講

可能我哋會離個目標近D
大家加油

堆

Chok人有冇出

唉 以前抗爭唔係咁
而家黃絲好鐘意自己人咬住自己人唔放
藍絲食花生食得好開心
點先可以返番去以前咁齊心
btw認同女手足, 自己都識fd好本土唔會話自己係黃絲

希望你哋嘅矛盾可以早日化解

依家個個平台都有人鬧交噉...
Twitter係淨土

講緊屈人殺人，講乜和勇不分

但心理質素都好重要，如果唔係對家是但揾幾個過黎就搞撚死哂我地

不如我屈你殺咗人啊
唔好割我啊！
和勇不分！

做乜撚嘢

巴打係想指出，黃藍只係政治立場，並不代表當事人人格性格各方面都係好，係咪黃根本唔重要，重點係屈人害死人呢個行為是否正確。

仲要全部都係cap 新聞，打幾隻字就話係文宣

我諗以香港人嘅性格 佢態度好都係會追擊
睇下KT LAW?啲人爭住追擊就知咩事

冇追comment唔明你講乜

如果香港人要人地cap先睇到呢啲新聞同資訊
我只可以話呢班人唔撚配勇武幫佢地打生打死

又唔使死全家下話 係有錯 係要屌 仲要屌獲甘嘅 但都算叫做過下野吖 over左喎呢個

你都On99
勇和不分唔係大撚晒
如果係小事嘅可以將就下
宜家屈其他手足殺人啊
和勇不分唔係你咁撚樣用架
點都要還返手足一個公道

求撚其左抄右抄喺ig打幾隻字就叫文宣？

咪就係因為呢幾個月無咩大行動，無咗共同目標，啲人得閒咪開始互屌囉

當然對家全力搞分化都係一個原因，無大台係咁架啦，大家思想唔同，俾有心人一利用就好易互屌

你屈夠毛未
人哋講嘢唔啱聽就話人五毛
下下紅色大字加個框好型？

本來邊有人理呢啲芝麻綠豆小學雞事，係有人放上連登推鳩咗四十幾頁 互屌？條女單方面俾人圍屌就有

你閱讀理解有問題？
我覆緊個po係講緊黃絲宜家成日自己人咬自己人
呢個風氣係單一事件？
重睇啦

你係咪啲ig文宣page本人

唔洗 只係見你亂咁屈毛啫

好彩冇用開ig，不過咁既個人修養
搞抗爭以為自己搞緊ocamp？
人格謀殺完人諗住輕輕帶過就算
咁既質素同藍絲有咩分別？

情緒勒索

ig文宣根本只keep喺同溫層
你話fb都有中年人老人家睇下

有人話followers好重要呀，你同佢講啦
呢個仆街做文宣屈人殺人犯

受害人睇唔睇得開係一件事
屈完人唔該承擔返你既責任
做咗就輕輕帶過同黑警訓斥咗有咩分別？

根本嗰班乜嘢文宣巴，乜嘢火炬巴，只不過係一班喺度圍爐嘅懦夫，家陣唔撚屌得呀？出到嚟社會，做得唔好，做錯嘢，或者冇做錯嘢都會畀人屌㗎喇，你唔鍾意嘅，一係唔好做，你要繼續做就唔好藉啲意玩自殺，畀人屌兩句就跳樓，根本就係你玻璃心

幫推 嗰陣已經好睇唔過眼 一句有人死咗啲人就信到十足十 有懷疑牽涉人命嘅事就個個歸晒邊唔用腦

其實睇晒之後唔覺得兩邊都好on99咩

一邊就一黎就狂屌唔知做乜 係人見到都嬲9啦
手足可以好聲好氣啲囉 咁屌法有心改都變冇啦

然後文宣巴嗰班on9仔又係有問題 玩得大撚到屈9人殺人 平時文宣同yt又係濕9嘅 快d出黎認錯講對唔住啦 唔好學警甴唔撚識道歉喇

同埋想講以後手足有咩做錯 可唔可以唔好眾人皆醉我獨醒嘅嘴臉一黎就屌 好聲好氣講意見咪得囉 係要屌黎屌去先開心 btw贊成批評先會進步 但唔覺屌黎屌去有用

所以結論係有冇人自殺死到？

有無cap圖睇睇

咁又唔係惡作劇嘅 惡作劇定義係想玩
Ff5d admin作依單嘢出嚟應該係好唔開心個女手足輕視文宣嘅努力姐 當然佢咁樣作出黎真係冇得抵賴 屌希望今次可以令佢哋反省下

條友本身就叫做鬼喎

咁又唔好咁講兩樣嘢冇衝突嘅 同埋睇返個女仔既comment 佢都淨係用文宣依個term 不論ig文宣定連儂牆文宣都真係幾打沉所有文宣既士氣既